你地點對得住 機場罷工既員工

焦點去晒 佔路， 示威者 VS. 警

你地點對得住 機場罷工既員工，
百幾班機要停，要佔 佔機場

機場好波

控制搭 員工
文宣組 加大力度

佔路 圍警署 全部去機場

推

但以罷工嚟講，今日都成功窩
雖然比較多係被罷工
你咁諗，如果我地淨係罷工去集會，對政府有咩影響 佢會唔會出嚟回應，佢真係wfc
我地目前已知港共兩粒睪丸係支蟈革命輸出同埋機場經濟
係時候大大力咁踩落去，踩撚爆佢

機場開始多人

機場員工 頂住 壓力 真係千夫所指

飛行棋高手

和理非呀

佔路 等人清場 既真係散 左 先，
閙我都要講

我覺得今日機場呢單野比全人忽視左
浪費左機場手足既努力
明明最大威力

講得岩，
真係唔好浪費機場巴絲一番心意。

咪係， 人地點同你繼續罷

咪係囉，出面打係好過癮，但想唔想贏架你地

機場

聽日新聞報乜
佔路
塞鐵
圍警署

對唔住

全世界同我入機場！！！
全世界同我入機場！！！
全世界同我入機場！！！

機場3千人 罷工呀，百幾班機 取消
十萬人罷都唔夠佢地大影響力 點回應人地

準備入！

出面 散 重整先

push

即係今日部份機場員工罷工已經搞到停百幾班機?
咁就真係勁
冇理到你地真係好對唔住
之後/聽日仲有冇行動?